係我

如果係翻翻嘅
到咁就係最理想無誤好正

最尾果張調轉左

勁

係你！

就係你個賤人
破壞咗我嘅亂世！！

你竟然話我係肥球！

就係你
死癲婆

你劇肥肉咪嘈啦

無撚得原諒

係我啊係我啊

好親切😝

衝住嚟柒

八婆！！我要車巴你！！！！

真係好好笑

正正經經做運動好過啦

點解釋都唔有用

不想

截都截唔切